[即時]荃灣地鐵站好多狗.咩事？

0343p.m. 有冇人知發生咩事？